個人覺得今屆利記係好有機會拿冠軍的一年

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年
比去年更大機會

簡單分析幾個主要對手
曼聯 — 普巴同主帥摩連奴既關係處於前所未有既低點 隊內軍心不穩其實佢地實力削弱左好多

先講後防 除了中堅拜利係具有級數，其餘都不值一提 史摩寧及菲爾鐘斯無論是默契表現、後防補位、轉身速度、還是判斷、 防守意識等，都令人懷疑佢地是否有效力豪門球會既能力

中前場全能到仆街既山齊士「山神」已經無以前咁大殺傷力~我唔信馬達同華舒福可以組織起有效率既進攻 單單依賴一個盧卡古係唔足夠~個人認為靴里拉同連格特幫助不大

車仔 — 今屆開始佢地係開得好好~但唔好忘記佢D對手係好平凡
只有一仗對阿（妓）叫做強D~另外就係佢D主將開始老了
無記錯柏度~韋利安～基奧特~大衛雷斯~法比加斯~等等都過了三十了
可不可以頂住緊密賽程係一個大問題
同個人覺得沙利唔係一個咁有料的人~有幾多個好似高普咁有感染力

阿仙奴 — 雲加走左根本無佈陣可言~個人覺得佢地穩定性比利記仲差

曼城 — 雖然佢地錢多人多~但係重中之重奇雲迪布尼傷左始終有一定影響 同埋B沙維都係一般般~暫時沒有冠軍相

至於利物浦今年雖然走了古天奴 但一支球隊唔會話走左一個人就會差成咁
個人覺得納比基達攻擊力比古天奴更好~(不喜勿插)~有待時間証明
今屆開季聯賽七戰全勝~氣勢之盛可謂一時無兩 輸一場半場盃賽球員自然唔會驕傲自滿而得意忘形
無記錯~七場勝仗當中沙拿、費明奴仍然提升緊比賽狀態~今屆好明顯高普比過去更懂得養精蓄銳
希望明晚可以殺低車仔 一鼓作氣過埋曼城呢關~保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持利記今屆奪首個英超

今年攞唔到就越黎越遠

利物浦開始復興了

你個名

唔只今年
俾盡可以有加多2年
但2年後d人就殘哂了

Ching sick ball

感動嘅係利迷終於承認利記有機會奪冠

踢波既野有時真係講道氣 有信心個勢都羊左先

年年都話有機會架啦 咪又等下年

今年有vvd 穩定好多

On9 係人都知利記今年攞硬

好似有d矛盾

打咁大段野就想燈死我利
都幾能智障

客觀分析 不喜勿插

打左6場已經可以7戰全勝

咁你都唔明？
All in la diu

古天奴？？？？

25

收皮啦 古囝係巴菜好開心 有波入

反骨

古天奴有西甲冠軍 利有咩